諗乜野走線丫 八強一齊出局啦

季軍戰大把時間比佢地傾下一屆點走線啦

克羅地亞走線成功入決賽